就完sem 有冇人想玩minecraft(mod)?

想搵幾條友玩
啲朋友玩mod完全唔想玩複雜嗰啲

最近發現左隻bingo幾好玩

咩黎架

工業 mod

有乜好玩 一格格咁都好玩

幾正呀

乜都玩啦
工業, thaumcraft, tinker

唔識玩 thaumcraft, 好複雜

玩唔玩bedrock server

老實講我反而冇點玩過工業
Thaumcraft佢有本書跟住做

bedrock係原始版本？

姐係windows 10, xbox, android, ios 一齊玩到個隻

唔包java?
同埋咪冇mod囉

有無玩過FTB 嗰啲modpack?

唔係行java mod 方面 2014 java 勁過2019 bedrock

不過java 係玩mod , bedrock 係玩識外國朋友同community

我都好耐冇玩
mod我仲停喺1.7.10個version

冇
多數自己搞

++ 想玩

都好丫

有興趣
mods list? 咩版本先?

thaumcraft一d都唔複雜
黎黎去去都係講掃描拎元素或研究資料入手
之後去研究枱做研究

太耐冇玩啦
依家最多mod係邊個version?
1.12.1?

玩heroesexpansion

玩sim 4啦